【所以話】【薑越老越辣】洗腎室淪偷情勝地 醫生爆65歲患者頻換女伴

洗腎室淪偷情勝地 醫生爆65歲患者頻換女伴

台灣台北一名腎臟科洪姓醫生近日爆料稱，一名65歲已婚男患者在過去10年間，先後與4名女子在「洗腎室」中密會。直至男患者的妻子詢問洪醫生「是否洗腎洗久了就不能愛愛」，醫生才意外發現男患者的風流韻事。

「洗腎室是偷情絕佳地點。」洪醫生表示，該名男子每星期需洗腎3次，每次都有一位年約20多歲、穿着大膽的女子陪伴。他們在洗腎室逗留4小時，互動親密。男子亦承認與「小女友」拍拖，隨後又換了另一位小女友陪伴到醫院洗腎。洪醫生形容：「（他的）一張嘴巴很厲害，很會撩妹」。

男患者的妻子曾以為丈夫在治療腎病的過程中不能與她同房，於是便向洪醫生詢問，「他多年都沒有碰我了」。洪醫生面帶尷尬，只是建議她多陪丈夫來洗腎，夫妻感情會更好；隨後他便沒有見到有年輕女子陪男子來洗腎。

搞錯中咗兩隻字架

每次都有一位年約20多歲

雞?

唔通真愛

有無咁fit 呀? 六十五歳啦喎, 去尿兜痾尿都要涯牆借力啦

叫雞去洗腎做乜？ 傻的嗎

可能真係傻嘅呢，廢老傻有咩出奇

好健壯呀

冇老婆陪是旦搵條女陪下有咩咁出奇,有錢就得